啱啱訓醒，Game2 James隊lead幾多分？

我皇萬歲！